邊度嘅乾炒牛河好食

邊度嘅乾炒牛河好食

你都係想我答m記姐

M記

麥當當

𨳒 真係想知呀

大排檔

黃大仙大排擋 但我會叫走料頭

咪撚吹啦
裝修完好撚難食

一粥麵

新釗記

東涌正記

美國麥氏大型連鎖快餐店

慈雲山有間炒牛都好味

邊間?

何洪記

真心好食，不過貴到完全唔值

以前炸蛋隔離

當然

天馬?

西灣河

超凡飲食集團黃榮師傅炒嘅

lm

呢個真心好食 脆到

脆皮彈牙，有冧酒嘅香，牛肉原汁，好野